Mis en place des pipelines de build, lint test, unit test et deploy sur gitlab.

Une image node 16 est utilisé pour les stages suivant : 
- build
- test
- deploy

Lors des différents test nous allons lancer un npm install --legacy-peer-deps

On commence par un build, puis nous lançons les tests.

Unit-test pour commencer avec le yarn test.
En parallèle nous lançons un lint-test.

Puis le deploy avec un push de l'apk.